覺唔覺肉骨茶已經屌打所有中式老火湯

好味又易整

唔覺

有幾易整？

好撚難整

勁易整